播唔到星期日足總盃決賽 賠多三個月作為補償

再次傳出財困的樂視，一直未有影響到香港業務，但樂視體育今日公佈，因節目調整，本週日(5月28日)凌晨在LeSports HK平台直播的英格蘭足總盃(FA Cup)決賽(阿仙奴對車路士)，將無法播出。LeSports HK對本次受影響的用戶鄭重致歉，將提供3個月超級體育組合作為補償。

本報向樂視香港公關查詢無法播放的原因，只獲回覆「因節目調整」，賠償方面亦只得3個月超級體育組合。樂視只表示，如有查詢，可聯繫客戶服務熱線：3956 6666

據了解，與樂視合作播放英超的nowTV並沒有直播的英格蘭足總盃(FA Cup)，如今樂視無法播出，屆時香港可能將沒有合法途徑收看足總盃決賽。

本月初，樂視體育已出現播放問題，包括「韋斯咸：熱刺」英超賽事和一場NBA賽事，令用戶怨聲載道。

樂視你無撚野呀？

決賽先播唔到

痴線咁我睇毛毛？

d 打手呢

其實呢………
仲有下個月4號場歐聯
有線集資失敗就

肯定無錢俾轉播費啦

都完季，仲送3個月體育組合係咪玩鳩人

頂⋯⋯⋯⋯

送3個月完季後睇精華

下季睇唔到英超 然後話送多兩年比你當補償